其實LBJ算唔算係KOBE既升級版

KOBE成日鐘意扮輕盈. 成日學MJ low post 打法上highlight, 跟住又鐘意交下波扮全能

成日係外圍企定等波射波

結果球隊戰績有佢等於冇佢

但Lebron James比佢唔同得多

LEBRON 冇扮輕盈控衛但助攻技術一流, triple double 當食飯. 而且不會係外圍企定等波到而cut in 到藍底拉亂對方防線再做組織

射程不但遠到三分線而且一見miss match 即時low post

防守又可守到center / point guard

[quote]KOBE成日鐘意扮輕盈. 成日學MJ low post 打法上highlight, [red跟住又鐘意交下波[/red]扮全能

nope

KOBE成日鐘意扮輕盈. 成日學MJ low post 打法上highlight, 跟住又鐘意交下波扮全能

kobe passing highlight

我覺得係MJ 升級版 進攻力差唔多，但LBJ提升隊友同組織能力都強一級以上

咁又點樣係升級版

根本唔同位點比較 小前係全面少少架啦數據，得分後衛使L同你扮組織攻勢。

對LBJ印象一般
不過點都好過Kobe呢個偽英雄

場均得分都係kobe輸

3-5>6-0

究竟呢樣係都市傳說定係真，經過final之後我已經唔識分

“Michael Jordan is probably the greatest scorer to play the game,” Pippen said

“But I may go as far as to say LeBron James may be the greatest player to ever play the game because he is so potent offensively that not only can he score at will but he keeps everybody involved." Pippen said

要不是占士提升左佢地，佢地連廢都稱不上。占士一嚟帶到佢地上final，隊波有邊個冇占士入過final

想睇kobe 夾bosh love 會唔會整廢佢地

yes 呢班rubbish本身美國街場水準

kobe整廢過邊個
基本上冇一個係走左之後反而勁左
除左ariza

咁點解lbj 會整廢人？

猴活囉 第一中鋒冇波到變到傻仔咁

猴活走左之後反而勁左 ?

呢樣我都唔覺

你話kobe整廢過邊個ma
我咪答你猴活囉
冇話佢走左之後勁左

太多傷啦佢，同埋我覺得佢本身實力係去到呢到

連續三四年穩坐第一中鋒個位
都算勁架啦 係去湖人冇波到之後廢左七成
再之後就冇晒鬥志打了

LBJ應該同magic比 咩位都打得既全能控球前鋒

Jordan先係Kobe既升級版
LBJ同Magic邊個勁我冇意見

dwight howard 呢條傻鳩
坐正幾年算執到啦

只係因為無C 無PF 先坐正

步法差, 射術差, 統治力差

除左識扮oneal 咁搞下笑仲識乜

咁又唔好盲反
佢防守屈機
魔術統治力都唔講得笑

唔該唔好攞啲垃圾同高比比

佢係湖人個期有傷在身

好掛住kobe

有背傷 但都冇理由廢成咁
好幾場直頭冇波到

風格唔同，真係要比，我認為係pippen嘅強化版，除咗防守。

Kobe要比嘅話就窮人版mj囉，睇kobe打得最好嘅表現就好似睇緊mj嘅一般表現咁。

鬥志
你贏啦

其實我覺得係身體質素弱咗同多傷既mj

佢湖人嗰期係有傷，但心態問題多，佢唔肯打pick n roll，但佢低位得分能力的確比佢打p n r差好多。

又想人地體諒佢有傷，但嗰陣嗰幾位巨頭有邊個唔係成身傷。

nash都nba出名人緣好，佢同dw講，可以喺罰球度幫吓你手啵，dw得返佢：im fine, i can handled by myself.

然後去到火箭，打pick n roll啊專心做苦力呢啲，佢喺猢嗰陣所有唔願做嘅嘢又肯做

班鳩比撚唔係最鐘意講鬥志
曼巴精神架咩

有幾場鳩比肯比猴活打
仲打得唔錯
不過拉低左鳩比場均得分
冇耐鳩比又開返獨食mode
猴活留係入面執板算啦

去到火箭又係執板，魔術嗰陣重可以玩肌肉波，是但鳩掉去籃畀佢都可以拆人屋，三十出頭，體能差咗又傷過背，冇乜技術嘅缺點即刻好明顯，真係唔知佢跟olajuwon同mchale學咗啲咩低位返嚟

高比從來都無話要乜要乜 Lakers簽咩人佢都無去要求同埋無出聲 咁多年我淨係知佢有出聲留人

LBJ係咁要求管理層簽咩人 仲要薪金高到要交豪華稅
你咪試下KOBE簽一堆囉 有能力既隊友 佢就會好似奧運咁打

但咁多年佢肯比波既 我諗最多都係家嫂

當然冇lbj咁大權，但kobe都有講過trade me，重差啲去咗公牛，如果唔係都有家嫂去湖人嚟單交易。

其實唔止家嫂，fisher同odom佢都肯傳，fisher係成隊唯一個個kobe舉手要波，佢可以唔畀佢

講開，以前家嫂單交易，所有人都話係打劫，依家真係小巫見大巫

Trade me
屌自己d隊友
趕走oneal
話拜林廢
仲話自己隊友全nba最廢

果陣灰熊gasol單核打隊入西岸playoff
湖人用兩個first round pick加幾件垃圾就換到

你唔好咁啦
叫班高比fans情何以堪

講完第二日已經改左口啦

本身有傷未好哂
季尾kobe叫佢照打都唔制

咪撚拎啲靠身體質素強行殺籃 簽隊友 抱團狗同高比 佢永遠都唔配
數據上好有撚用
影響力 可觀性 霸氣全部都輸高比
係啲傻仔跟條25仔轉隊 又熱火又騎士
諗定之後買咩波衫啦